鍾國斌：美國通過《香港自治法案》對本港商界好大威脅

鍾國斌：美國通過《香港自治法案》對本港商界好大威脅

自由黨黨魁鍾國斌說，美國參議院一致通過，可制裁美方認為損害香港自治的人士及企業的《香港自治法案》，他表示，對本港商界好大威脅。鍾國斌在一個電台節目表示，威脅大是由於法案將可制裁部分公司以至有生意來往的銀行，形容為早前《香港人權與民主法案》的加辣版。他表示，泛民一直將23條立法包裝成惡法令巿民抗拒，政府最快在下屆才能立法，最理想要5年才做到。出席同一節目的民主黨主席胡志偉說，中央擁有國安法特殊個案的管轄權，擔心會與基本法的釋法權，由最初以為不容易動用，變成經常使用。胡志偉提到內地已有的國安法，管理範圍好廣泛，非真正威脅國家，而在言語上很容易入罪。他舉例指出，內地作家譚作人及學者劉曉波亦是涉及國安法而被判罪。身兼行政會議成員的工聯會立法會議員黃國健認為，內地對美國的反應已有所預料，他認為可能是「最低消費」。黃國健說，由去年到現時香港社會混亂，更令部分年輕人沒有法治觀念，形容是無法無天，再不處理將不知社會如何走向。

2020-06-27 08:55:10

居然講真話同政府唔夾口供

有基本法，驚西

If we burn, you burn with us

鍾國斌想分裂國家

鍾國斌煽動分裂國家

煽惑及分裂國家 拉得

只針對少數人架姐
美國唔會隨便係街捉個人黎制裁既

啲錢佢地架

搵到都要走到先得㗎，依家佢哋邊度都唔洗去

咪係
無影響過香港民主驚咩

反了反了

驚俾美國佬制裁驚到瀨屎

基本法無講美國可以制裁

會否成為立法後第一滴血？

無同美帝死過既信念
學咩人講愛國呀?!
全家一齊死就死啦!!!!!!!!!!!!!!

中國賓一向都唔係向市民或政府交代
只係向錢交代

身兼行政會議成員的工聯會立法會議員黃國健認為，內地對美國的反應已有所預料，他認為可能是「最低消費」。黃國健說，由去年到現時香港社會混亂，更令部分年輕人沒有法治觀念，形容是無法無天，再不處理將不知社會如何走向。

唔怕
中國本身預左攬炒

唔犯法咪無事囉有乜好驚

李嘉誠一必要 on sanction list

咪玩啦，連限聚令都變左惡法，23條會唔係？

呢條友養唔熟

佢都唔可以直接講香港市民一直睇穿23條本質所以反對啦，會犯國安法

特區政府話純粹係美國用石頭砸自己既腳喎，，我緊係信政府㗎。

你班冚家剷唔奶共咪冇事囉

中國斌係田大少馬仔嚟喎
Ching唔熟書

都係扮中間派姐，咪又係撐國安法

有基本法洗乜驚

中國賓周：我啲錢呀

政府夠話國安法只會懲治極少數人啦

expected「最低消費」 :(

鍾國斌：屌你，商界驚到瀨屎喇

推 7.1反黨安法大遊行

成班冚家剷攬炒晒就啱

又多位自行加入

立左國安法後，市民可唔可以用國安法提出私人檢控佢

年輕人冇法治觀念，鍾國斌你噏乜鳩

基本法賦予 驚閪美國佬咩

鍾國斌唔駛驚，只針對一小撮人

咪係，政府都係咁同你講架啦

香港奶共既官員或政客
係中共眼中直情連棋子 condom都稱不上
以黑社會做例子就等同於班低級成員 係學校搵埋個d食煙衰仔學生哥
頂住個名係學校蝦蝦霸霸
根本無名無姓咩都唔係 出事無人會黎保佢地

你唔破壞香港自治 唔需要驚

唔接受就得啦

美國只係針對極少數破壞香港自治嘅人 絕大部分人無需擔心

"行得正企得正你怕乜？？？"

咪就係 驚條毛

過氣廢老淆底？

真

For 奶共企業

行得正企得正你怕乜？

政府唔係咁講喎

支持國安法應該可用加强版應對美國，立刻運解放軍坦克部隊進註香港

通過國安法就冇威脅?佢又知唔知點解有香港自治法？傻閪一名

第一個就打鳩死你鍾國斌先啦做楊修損自己軍心

渣ga

《香港自治法案》只是針對極少數犯嚴重罪行的人，如果沒有計劃和行動傷害市民、妨礙自由、打壓民主、串連中國干擾香港事務，就無理由感到怕害和憂慮。

信政府，唔洗怕

唔犯法咪冇事囉 驚闣呀

石頭ready

駁唔到

基本法話我地有權架
一切源於基本法呀
中国斌

中共確實用呢一套「只影響少數人」嘅管治方式去麻木大陸人，令每一個大陸人都有一種僥倖心理認為自己唔可能成為「少數人」，最終當佢哋受到社會主義鐵拳嘅教訓自己成為「少數人」就會後悔當日支持中共嘅決定。

事實上仲要一直都唔係少數人

鍾國斌拉得

都係扮撐國安法姐, 咪又係最關心自己利益

中國賓返中國

唔使，馬上將9000神被捕市民送到新彊同埋關閉香港美國領事館就足夠

佢去當兵打台囉
又可以做英雄

渣架

佢真係好驚

所以咁都唔夾口供都幾奇怪，撐得國安法都已經企咗邊

自由黨

立得國安法未喂 屌你又話7月1前 仲有3日咋

國安法下第一個造謠者

亡国健：無法治觀念 無法無天
係咪講緊共產黨

有政府唔怕，以後只賺人仔咪得囉

舉報鍾國斌顛覆國家政權

攬炒先係出路

依家真係影響到自己利益，好難撐
以後唔洗做生意，啲錢只可以用現金，銀行都用唔到，唔驚就假

算唔算洩露國家機密

無影響無威脅就會俾你地笑啦，奶共唔駛付出代價？

佢地仲想左右逢源就真係太on9

搬起石頭砸自己的腳利害了我的蟈！搬起石頭砸自己的腳利害了我的蟈！搬起石頭砸自己的腳利害了我的蟈！搬起石頭砸自己的腳利害了我的蟈！搬起石頭砸自己的腳利害了我的蟈！搬起石頭砸自己的腳利害了我的蟈！搬起石頭砸自己的腳利害了我的蟈！大蟈勃起

基本法

Agree

怕咩啫 777話可以反制美國架嘛

有基本法腐乳 唔怕

你冇犯法驚乜嘢俾人制裁呀屌你老母

冇做過驚咩呀

已到國家安全嘅時候，重講乜法律？香港利益問題吖？
即時出重兵到港保護香港

好多人選擇自欺欺人為錢為權埋沒良心

你唔奶共邊有威脅?
一係奶共奶到底，只用支那貨，怕咩？

把刀辟到嚟就梗係講真話啦

冇威脅嘅立嚟把撚呀

商家佬緊張錢多過愛黨
真心話出撚埋

驚驚

講到國安法對商界無影響咁

遲d Disney分分鐘要下架維尼公仔添呀

重點係要保護中國，防外國勢力攻打我大好河山，沒國就没有家，屌那媽

中共最鐘意既玩法
團結大多數，打擊一少數
鬥完一班又一班

尋忍芝士罪，告俾國安聽

但係基本法講到明.....

快 d處理啦，咁就肯定到社會既走向，係走向滅亡嘛仆街，亡國健

個法案講d咩架

回力鏢

唔係話唔驚嘅咩?

香港銀行受基本法保護

倒果為因

侵未簽驚西咩

唔信
我地習大大食埋俄國都得

無得直接鬧阿爺
咪借力打力囉

最撚憎呢啲仆街講法治，佢呢條廢柴可以喺香港生存到都係因為共產黨

99%嘅人都唔會有事

美國將會搬石頭砸自己隻腳

有春袋係怕痛D

中共最想就係慢慢食晒成個東亞
之後入主中東或向亞太進發
華春瑩之所以無啦啦回應稱霸既問題
係計係美國知道中共想點
西藏新疆蒙古香港 遠交近攻 中國歷史

唔係廢紙一張咩

呢條友係比較接近田少路線
所以講野 係比較貼地

其他個個都戰狼上身

呢幾次美國通過法案 好多記者都想問鍾國斌意見

有基本法 唔怕

香港嘅關稅地位係基本法賦予？

佢有好多咩，好驚woo都仲有個清醒，但有撚用咩，你老棚投咁支持國安，支共迫晒你埋邊

人地美國法案都係針對極少數破壞香港自治同一國兩制的官商，無破壞自治的唔好驚！

Exact7ly

緊係大
因為兩邊夾 冇掟企
撐中又死 唔撐又死

呢啲咁撚叛蟈既行為，拉得啦
支那從未驚過

恐怖分子出現

係美國敗走既上市中資
成隻狗咁係香港再上市
然後美國出左香港自治法
而家又要走啦

buy time 走資

因為佢真係好驚

有黨啊 驚閪

好人好者，無犯法驚咩制裁